［數學題］如果疤對痢，究竟邊隊會贏？

假設每隊都有一百個理由先可以打低佢。

咁係咪要200個二次方先可以出現起一個可以令雙方都接受嘅分勝負情況？

利申：數學一年級程度

羅馬迷答到你